
	{
		"author": "Vitor Hugo",
		"name": "League of Legends",
		"description": "Perguntas de LoL para se divertir",
		"difficult": "Fácil",
		"questions": [
			{
				"question": "Maior campeão de Worlds",
				"choices": [
					"SKT",
					"Fnatic",
					"G2",
					"Pain"
				],
				"answer": "SKT"
			},
			{
				"question": "Esposa do Lucian",
				"choices": [
					"Vayne",
					"Lux",
					"Senna",
					"Soraka"
				],
				"answer": "Senna"
			},
			{
				"question": "Maior numero de partidas vencidas em um Worlds por um time brasileiro",
				"choices": [
					"0",
					"1",
					"2",
					"3"
				],
				"answer": "2"
			}
		]
	}




	{
		"author": "Doug",
		"name": "Naruto",
		"description": "Naruto top",
		"difficult": "Médio",
		"questions": [
			{
				"question": "Cabelo do naruto é",
				"choices": [
					"Amarelo",
					"Axul",
					"Preto",
					"Verde"
				],
				"answer": "Amarelo"
			},
			{
				"question": "Itachi é irmão de",
				"choices": [
					"Jiraya",
					"Kakashi",
					"Madara",
					"Sasuke"
				],
				"answer": "Sasuke"
			}
		]
	}



	{
		"author": "Karen",
		"name": "Matemática",
		"description": "Só nas continhas",
		"difficult": "Difícil",
		"questions": [
			{
				"question": "2 + 2",
				"choices": [
					"2",
					"3",
					"4",
					"6"
				],
				"answer": "4"
			},
			{
				"question": "7 x 7",
				"choices": [
					"24",
					"49",
					"64",
					"32"
				],
				"answer": "49"
			}
		]
	}

	{
		"author": "Ana Paula",
		"name": "Filmes",
		"description": "Perguntas para testar seus conhecimentos sobre filmes",
		"difficult": "Fácil",
		"questions": [
			{
				"question": "Qual criança de A Fantástica Fábrica de Chocolate achou o primeiro Bilhete Dourado",
				"choices": [
					"Augustus Gloop", 
					"Veruca Salt", 
					"Violet Beauregarde", 
					"Mike Teavee"
				],
				"answer": "Augustus Gloop"
			},
			{
				"question": "Quem organizou o assalto em La Casa de Papel",
				"choices": [
					"Nairobi", "Berlin", "Rio", "Professor"
				],
				"answer": "Professor"
			},
			{
				"question": "Qual foi o primeiro filme de animação a ser indicado ao Óscar de Melhor Filme",
				"choices": [
					"Bambi", "A Pequena Sereia", "A Viagem de Chihiro", "A Bela e a Fera"
				],
				"answer": "A Bela e a Fera"
			},
			{
				"question": "Qual desses não é um dos Sete Anões",
				"choices": [
					"Dengoso", "Raivoso", "Dunga", "Mestre"
				],
				"answer": "Raivoso"
			},
			{
				"question": "Qual a cor do vestido que Blair se casa com Chuck Bass em Gossip Girl",
				"choices": [
					"Branco", "Azul", "Prata", "Rosa"
				],
				"answer": "Azul"
			},
			{
				"question": "Em Fresh Prince of Bel Air, Will muda-se para que cidade",
				"choices": [
					"Filadélfia", "Califórnia", "Flórida", "Nova York"
				],
				"answer": "Filadélfia"
			},
			{
				"question": "Qual destes filmes da Disney foi lançado primeiro",
				"choices": [
					"Pocahontas", "O Rei Leão", "Toy Story", "Mulan"
				],
				"answer": "O Rei Leão"
			},
			{
				"question": "Corrigido pela inflação, qual filme ganhou mais dinheiro com a bilheteria interna",
				"choices": [
					"Star Wars: Episódio IV - Uma Nova Esperança", "A Noviça Rebelde", "...E o Vento Levou", "E.T. - O Extraterrestre"
				],
				"answer": "...E o Vento Levou"
			},
			{
				"question": "Qual foi o primeiro filme a mostrar uma descarga em um vaso sanitário",
				"choices": [
					"O Que Terá Acontecido com a Baby Jane", "Casablanca", "O Mágico de Oz", "Psicose"
				],
				"answer": "Psicose"
			},
			{
				"question": "Na série Friends, qual destas NÃO é a irmã de Joey",
				"choices": [
					"Mary-Belle", "Dina", "Veronica", "Mary-Therese"
				],
				"answer": "Mary-Belle"
			}
		]
	}


	{
		"author": "Tamires",
		"name": "Músicas",
		"description": "Perguntas sobre músicas para cantar e se divertir",
		"difficult": "Médio",
		"questions": [
			{
				"question": "Qual o cantor brasileiro, de música sertaneja, tem como nome verdadeiro “Emival Eterno Costa",
				"choices": [
					"Eduardo Costa", "Gusttavo Lima", "Amado Batista", "Leonardo"
				],
				"answer": "Leonardo"
			},
			{
				"question": "Qual o verdadeiro nome da rapper Nicki Minaj",
				"choices": [
					"Tanya Onika Maraj", "Onika Tayna Maraj", "Onika Tanya Maraj", "Tayna Onika Maraj"
				],
				"answer": "Onika Tanya Maraj"
			},
			{
				"question": "Em que ano foi lançado o sucesso Garota de Ipanema",
				"choices": [
					"1957", "1963", "1965", "1974"
				],
				"answer": "1963"
			},
			{
				"question": "O marco inicial da MPB foi a música Arrastão, escrita por Edu Lobo e Vinicius de Moraes. Por qual cantor(a) essa música foi interpretada",
				"choices": [
					"Elis Regina", "Gal Costa", "Edu Lobo", "Tom Zé"
				],
				"answer": "Elis Regina"
			},
			{
				"question": "Ancorado entre o fim do século XIX e o início do século XX em Nova Orleans nos Estados Unidos, o Jazz pode ser definido como um estilo musical que preza pelo(a):",
				"choices": [
					"Planejamento", "Improvisação", "Precisão", "Rapidez"
				],
				"answer": "Improvisação"
			},
			{
				"question": "Qual cantora é a dona do álbum Motomami",
				"choices": [
					"Rosalia", "Karol G", "Thalía", "Becky G"
				],
				"answer": "Rosalia"
			},
			{
				"question": "Qual a única cantora brasileira a alcançar a marca de Top #1 no Spotify Global",
				"choices": [
					"Ludmilla", "Luisa Sonza", "Pabllo Vittar", "Anitta"
				],
				"answer": "Anitta"
			},
			{
				"question": "Em que capital brasileira surgiu o ritmo musical denominado Brega Funk",
				"choices": [
					"Maceió", "Natal", "Fortaleza", "Recife"
				],
				"answer": "Recife"
			},
			{
				"question": "Qual a data de nascimento do cantor e compositor Roberto Carlos",
				"choices": [
					"19/04/1941", "21/05/1944", "07/06/1942", "18/07/1946"
				],
				"answer": "19/04/1941"
			},
			{
				"question": "Qual o grau de parentesco dos cantores da banda Melim",
				"choices": [
					"Primos", "Amigos", "Irmãos", "Sobrinhos"
				],
				"answer": "Irmãos"
			}
		]
	}



	{
		"author": "Andrea",
		"name": "TV",
		"description": "Você curte assistir TV ainda? Então responda essas perguntas para testar seu conhecimento",
		"difficult": "Difícil",
		"questions": [
			{
				"question": "Qual o ano de estreia do Cassino do Chacrinha",
				"choices": [
					"1960", "1967", "1974", "1979"
				],
				"answer": "1967"
			},
			{
				"question": "Qual a primeira emissora brasileira",
				"choices": [
					"Globo", "TV Tupi", "SBT", "TV Band"
				],
				"answer": "TV Tupi"
			},
			{
				"question": "Qual dia da semana era transmitido o programa Estrelas, com a apresentadora Angélica",
				"choices": [
					"Quarta-feira", "Sexta-feira", "Sábado", "Domingo"
				],
				"answer": "Sábado"
			},
			{
				"question": "Em que ano o programa infantil TV Globinho parou de ser transmitido",
				"choices": [
					"2014", "2015", "2016", "2017"
				],
				"answer": "2015"
			},
			{
				"question": "Qual o ano de falecimento do apresentador Gugu Liberato",
				"choices": [
					"2017", "2018", "2019", "2020"
				],
				"answer": "2019"
			},
			{
				"question": "Quantas filhas o apresentador e dono da emissora SBT tem",
				"choices": [
					"4", "6", "7", "8"
				],
				"answer": "6"
			},
			{
				"question": "Quantos livros já foram escritos e publicados por Jô Soares",
				"choices": [
					"15", "13", "10", "7"
				],
				"answer": "10"
			},
			{
				"question": "Quantas vezes a apresentadora Hebe Camargo se casou",
				"choices": [
					"1", "2", "3", "4"
				],
				"answer": "2"
			},
			{
				"question": "Em 21 de maio de 1991, foi transmitido o primeiro Plantão da Globo, anunciando o assassinato do primeiro-ministro da Índia Rajiv Gandhi. O que estava sendo exibido no momento da interrupção",
				"choices": [
					"Sessão da Tarde", "Felicidade - Novela das 21:00", "Xou da Xuxa", "Cambalacho” - Vale a Pena Ver de Novo"
				],
				"answer": "Sessão da Tarde"
			},
			{
				"question": "Qual o principal nicho do Programa da Palmirinha",
				"choices": [
					"Astrologia", "Vida dos famosos", "Artes", "Culinária"
				],
				"answer": "Culinária"
			}
		]
	}




	{
		"author": "Pedro",
		"name": "Jogos",
		"description": "Bora de dale? Só no xesquedele no dereguejhonson",
		"difficult": "Difícil",
		"questions": [
			{
				"question": "Qual o significado da sigla LOL",
				"choices": [
					"League of Lords", "League of Losers", "League of Legends", "League of Legendary"
				],
				"answer": "League of Legends"
			},
			{
				"question": "Qual empresa produz o jogo Volorant",
				"choices": [
					"Humble Games", "EA", "Riot Games", "Sega"
				],
				"answer": "Riot Games"
			},
			{
				"question": "Quem é o irmão do Mario no jogo Mario Bros",
				"choices": [
					"Luigi", "Yoshi", "Wario", "Luiz"
				],
				"answer": "Luigi"
			},
			{
				"question": "Qual o nome de um dos protagonista do GTA 5",
				"choices": [
					"Claude", "Niko Belic", "Claude Speed", "Franklin Clinton"
				],
				"answer": "Franklin Clinton"
			},
			{
				"question": "Em qual dos países abaixo o jogo Free Fire é proibido",
				"choices": [
					"Índia", "Indonésia", "Arábia Saudita", "China"
				],
				"answer": "Índia"
			},
			{
				"question": "Qual desses jogos foi produzido pela empresa Supercell",
				"choices": [
					"Dodgeball Academia", "Unsighted", "Clash of Clans", "Golden Axe"
				],
				"answer": "Clash of Clans"
			},
			{
				"question": "Qual a tradução da sigla GTA",
				"choices": [
					"Grand Theft Auto", "Giant Theft Auto", "Good Theft Auto", "Generous Theft Auto"
				],
				"answer": "Grand Theft Auto"
			},
			{
				"question": "Qual o ano de lançamento do jogo Minecraft para o público",
				"choices": [
					"2007", "2009", "2011", "2013"
				],
				"answer": "2011"
			},
			{
				"question": "A franquia de jogos eletronincos FIFA possui quantas series",
				"choices": [
					"24", "32", "38", "42"
				],
				"answer": "42"
			},
			{
				"question": "O projetista Will Wright idealizou o primeiro jogo por pelo menos 9 anos, até ele ser lançado oficialmente, em 4 de fevereiro de 2000. Sobre qual jogo a afirmação se refere",
				"choices": [
					"The Sims", "Diablo II", "Giants: Citizen Kabuto on Steam", "Hitman: Codename 47 on Steam"
				],
				"answer": "The Sims"
			}
		]
	}